全世界既人同我入黎 連仔都麻煩入一入黎

（小弟冇文筆可言，所以可能會睇得好辛苦）
麻煩連仔試下封鎖#1既正負皮，等我以下既對話唔好受到正負皮而影響思想，如果唔得既請大家唔好按正負皮，麻煩晒！如果大家同意或唔同意既請係#2到俾。

我相信以現時局勢黎講，支持我地既人數一點超過二百萬人，但我想問一句，點解出黎既人數可以越黎越小？

我想講既係一班口裹心裹支持我地，上網打卡呃like又唔出黎既人，你地真係好懦弱，其實現場危險既真係只得前線，你地可以買水買物資出黎係後面做和理非，幫手傳下野開下傘，咁多次發夢經驗黎講，企係後面係好安全，而幫到既都好多。你地成日上網講be water，其實我地係好需要一大班人走黎走去分散各路警力，點解你地唔出黎做？啲警方唔會即刻扔催淚彈架，咁樣我地前線都可以保留體力一擊即中。

我地前線既人傷既傷捉既捉，都起碼過百名有事，你地可以話前線捉咗一排會有第二排第三排，咁如果慢慢捉落去既話，想問網上be water同打卡既人，你地敢唔敢出黎走到前線？我唔係化前線為神，我只係覺得再捉落去就冇人幫我地去衝架喇！場仗一定會輸，我地既遊行已經唔係平日，咁都怕而唔出黎？其實我地現場每個人都好怕，唔好咁自私喇。唔好再放野上去呃like拎光環，出黎做野喇，帶物資出黎，和理非咁去各位各區分散警力，啲狗推你地咪散囉，冇藉口捉你地架。

其實前線一班已經有犧牲自己既打算，如果佢地既犧牲換來既只係你地打卡呃like，而唔係一批換一批持續抗爭，佢地犧牲就會白廢，最後香港會打回原形變成行屍走肉既城市。

（以上鬧緊既係不包括真係出唔到黎既人，例如離不開工作崗位既醫生護士同司機，銀髮族、受傷人士、真係要照顧家庭既經濟支柱等等既人）

入正題喇！現時班狗已經係當我地香港市民係仇人，警黑合作保護黑社會依樣野已經唔可以再覺得佢地會企係我地個邊，西鐵站亂打居民亂兇住客，佢地已經失晒作為一個人既常性。由612開始，啲狗就一步一步咁想去殺我地既示威者，對頭開槍、8警打女性、叫人隻揪等等。警方已經展開無差別攻擊，老人院、小朋友、記者同社者相繼中招。所以我地必須有進一步既還擊，烏克蘭既革命亦都要去參考，我地需要用火黎做防線，緊記係防線！唔升級只會不停失去前線，再冇人為我地去衝！大家要開始接受，要對準政權必需推倒高牆，而班狗就係高牆，我地唔攻破佢地就搵唔到入面既人！

仲有各位在場發夢既人，我地唔需要大台，但需要既係即時傾出黎既戰略，我地需要軍師去策劃每一次勇武行動，我地要有勇有謀，因應當時情況去攻守交換，真真正正既be water! 如果只係為咗報仇唔理性咁退，只係怕危險就亂叫人走，咁樣都係非常危險，所以必須傾策略。 以下留言既希望係同點樣改善抗爭，而攻防策略就盡量唔好爆出黎，我相信好多狗會入黎睇post，有咩現場傾。

而各位真係為左打份工既警察，請你地離開駐守崗位，你地要維持既唔係現時既香港治安，而係將來既新香港治安，你地要保護既唔係黑社會而係香港市民，我唔敢講幾時，但將來一定會發生無差別攻擊，真係唔想受傷既請退落黎。革命最後係都會成功，各公務員已經反緊政府，你地真係想保住份糧既就依家退落黎，新香港都需要警察。（希望真係有白警）

同意既請分享俾大家，俾一啲冇連登既人知道。

留正負皮

如果只係為咗報仇唔理性咁留低，同埋只係怕危險就亂叫人走，咁樣都係非常危險，所以必須傾策略。

上面打錯字。

唔好係#1留低正負皮 一開始講咗都唔去睇？

推

班狗已經唔係人 所以我地唔需要專重

推到有人入

大家唔好就係做cd rom
要幫手呀

再推多謝絲打幫推

再推

推爆你 入黎！

推到全香港見到出黎幫手！做街坊趕狗都好有用！街狗最怕係街坊仔，師奶呀叔去各地方趕狗就最啱

推上去

——————-

大家花一分鐘睇一睇
唔該崇洋嘅入一入嚟

———————-